唔訓既你 依家做緊咩野？

My first post

Deadline fighter

.

溫緊書

跑左

Same

..

食緊野

Im on a boat!

等收工

想自殺

你幾點牙

得罪講句 蠔油好撚難食

冷靜d

原來做衰人係好難受 想同佢斷絕來往 但又內疚....見到佢痛 自己又唔忍心...

咁咪唔好做

9:30

HI ALL

唔係掛

蠔油好撚正

利清識食

Hi mark

我明

hi

但係都已經無feel 了 可以點..

睇咩牌子

今晚好少人

hi cup pig

加油

李錦記都已經好好食

因為我開post

Lee Kam Kei

頂住阿兄弟

Love this post 樓豬
十卜

魔鬼啊
唔係話肚餓，不過見到會口痕，好鍾意咬生菜

thx ching

生菜好食

High 痾

杯巴

諗方法點樣識女神

可遠觀阿

有同女神同班，好想佢said hi

咪say囉

Yo

我想探索下d本地醬園。。。之前試過一隻流浮山出ge都ok

唉

可能早啫

唔訓既我 一定係溫緊final

十卜+1

咩樹阿

杯子感謝你

頂住 就黎完sem

唔夠膽拎fb

佢地未訓醒姐

300張slide

##fatc

Same here

Hi

a高集氣區

拎到條女contact未

訓啦

輕鬆啦

fatc

得返三日時間

who r u

我想入伍

收皮啦屌你老母

今日晏就個天幾好，唔太曬又唔太暗

CV : 有樓

愛過你很值得

衰仔出pool唔單聲

個fd真係對我好好

我唔再愛你

點好發？

比人綁架咗

屌你唔認得我

今晚好撚熱，訓唔到

Deadline

明明考緊final 知我失戀都日日陪我
有時叫左佢出黎都冇野做 佢又肯陪我鳩fing
有次夜媽媽叫左佢出黎行海旁 佢話預左今晚通宵留左成晚比我
又會無啦啦同我兩個走去唱k
陪我周圍走
我話如果突然有左ex既bb都唔知點算
佢話唔好落仔 最多我幫你養

我都唔知幾耐冇上黎

點會唔認得😹

有冇掛住我

聽sad歌，進行ing定期自我抑鬱

原來加陰已經成長到依個地埗

no
掛住公司條女##fatc

做緊咩now

即係咁講

養仔都肯

圖

地盤佬

有就比你

所以咪話好好

謝謝

Haha

仲未40lv

Baba

其實我因為TVB一套劇所以對蠔油有童年陰影
果套好似係蘇永康有份做

Aaaa

aram贏多過輸110場

唔係蘇永康

Wawa

好攰

訓教啦

你記唔記得係咩
條友生麻瘋 細個好驚

但仲當緊係frd

唔係我當佢係fd呀
係佢當我係fd
一開波佢已經話唔會中意我

唔記得啦，麻瘋好似係麥包

茫茫然這冷冷的風 終於稍作停頓

明明話過一月一齊去旅行…
明明話過要交換聖誕禮物
明明話過要一齊去長洲同迪士尼
明明話會陪我過生日
明明話過會娶我
………………

武狀元

agger

係人都講得出口

威乞衣

係咪大將軍

好掛住上個月有幾日好凍 佢攬住我訓既日子
就算我背對佢訓佢都會攬實我 話咁樣先訓到
到差唔多醒就係我訓係佢心口攬住佢
醒左會望住大家笑講good morning love

如果我知道一切都即將走到盡頭 我一定會加倍用力珍惜

傷心share下

果時佢怕我自殺 日日都叫我去玩 同我plan去下呢到果到
唉

馬克杯

我d fd都咁講
但係出自佢把口 點可以唔信

橙

是咪散左

no ah
佢自己都有鐘意既人
佢一開波都話驚咁關心我會比我誤會佢鐘意我

black mirror

好sad

yes

.......

利迷魂

我唔再愛你呢句真係好痛

咁你對佢點？ 係fd定有少少野？

下個更可愛

好一刀兩斷ge感覺

MARK仔今日著咩

今日戴眼鏡跑

想截撚輪胎能

唔驚跌咩

我啲肌肉簡直完美

冬天唔會呀，係出汗麻煩啲，但今日冇出街又懶得特登戴con

來吧來吧

copy note ing

睇見啲金毛mk係公園坐就覺得佢地浪費緊時間

清你老母

我信

我隔離

呢啲叫青春
你咁努力讀書
都係買唔到樓架啦

唔同意第一句

深夜時分最啱喺what'sapp 撩男朋友，
搞到佢瞓唔著，要打J
前題係要佢未瞓

打鼻鼾

係我隔離訓緊

Agger

未讀大學果時覺得自己可以有好大作為
到依家就來畢業只係想搵一份安安穩穩既工
有小小後悔當年玩得唔夠盡

葡萄父幹有樓

朋友囉都係 好感點都有少少既
分手前一晚我叫左佢出黎陪我 通左頂
走之前佢話今日唔好再搵佢佢要訓教
同日下就分手 我打比佢 喊到咩都講唔到 淨係講左佢個名
佢就話：唔好講野 等我黎
好到傻左

唔搵下個了

點先叫玩得盡

依家都可以玩 認真 yolo

有個性格好毒既frd
比女溝左幾個月
但佢唔太想拍拖
可以點做

24 25 31要自己過了

有時好想改變自己
但去返現實果時有種無力感
最終自己都係行返一般人行既路
日光之下無新事

第一勉強唔黎
第二唔係唔想拍係唔想同果個拍啫

分手前 佢sem break搵左份類似aia既工
同我講31都要返
同一時間 佢話 但佢應該會射波or早走
我就話我會入黎接你收工
果時大家都諗住同對方迎接2017
只係一個禮拜前 點解乜都冇晒

一向都係

趁依個機會陪下屋企人

咁可以點做

無能為力

洗唔洗咁廢

增值自己

幫個毒撚frd喎

唔係溝女幾個月喎

屋企又係另一個故事

你當我係啦

小妹以前會做哂所有功課
考試之前會溫書
仲有好怕記過
所以有好多野都無去到盡

而家同個fd日見夜見 有d奇怪

你單身咩依家fatc

中學加埋記左40個缺點 2個小過 無限warning

屌你

咁廢走去人地屋企樓下求人囉

個女仔就係你

我有時都唔知點解想拍佢屎忽，個畫面閃左一下

乜都做齊啦

你仲唔係MK妹

異性黎架？

男性

真心唔知

聽日考

加油巴打

中出女朋友

係呀 中三四果時
成日比人捉用電話 染頭髮 頭髮過長之類
中五開始摺埋一舊
就比人捉唔交功課 唔返學 遲到

咁做乜唔打

前兩日既事

沖完涼吹頭

係樓下捕佢 跪係地求人囉
至少要人地覺得煩到打你

我最自豪既一樣野係 從來無俾警察查身分證

你 問我 為什麼專一而固執
其實我覺得這樣不值
可沒其他選擇
你一出場別人都顯得不過 如此

有冇人幫下我

打過啦

多數係佢啱啱痾完屎我先想打，但又諗起佢腸胃唔好...

因為某d事同一日比人查左十次

屌

跟蹤佢睇下佢有冇同其他女仔一齊
起佢底
你要咁廢就廢到底啦

互相折磨 到白頭
悲傷堅決 不放手

點解有人唔做，係都要做狗，你又唔係我

下 點幫呀

Sorry

唔啦
其實放棄左佢

never mind la
u so sweet la with $120

見唔少分完手又復合，勸你唔好，死得仲慘

all the best la 加陰

真係超好

咁咪唔溝，無野幫到佢架

我睇你唔會無拖拍
睇你個款都係MK底

佢係比女溝

電腦仲係回覆唔到

咁佢放係到唔理佢地咪搞掂，有咩煩

發生咩事，講唔講得，點解好地地會突然咁。。。？

喺機場睇緊行李

杯巴你去左邊

你都係想我講你的朋友就是你
如果真係你朋友關你咩事
條女係鍾意佢就鍾意佢
一係你溝你囉

咁夜

我明。。。傷得太深。。。我都唔打算搵下個

話說，如果有個女仔拉住你同你whatsapp唔俾你訓，係想點

喺機場通宵

特巴hi

佢唔理但條女會揾佢阿

佢想有個人陪吹水
我估

我想打飛機啊 個濕鳩whatsapp提示阻住半個波

岩岩打機
打到好攰

好撚眼訓

唔理佢

臨走冇屌個訓導老母真係蝕撚咗

你琴日仲係好精神

邊個機場

同佢講，比半個鐘我打個飛機先

我舉中指咋

但又唔係情侶。。。你怕你會鐘意佢？

Mute

唔理佢keep住炸我，屌那星，我都未撚試過打到一半唔打

通完頂反而精神
今日訓撚左12個鐘就好撚眼訓

有冇人有工介紹
想做啲五日 五日半工半
可以有時間放工比我做gym 跑步

屌係喎，我應該早啲發現

so9sad

琴日傾完訓得4個鐘，依家都好撚眼訓

唉 佢唔會返黎架喇

thanks bb

我琴日係考撚完試，本身已經通左一晚頂
所以真係唔撚明

同求

幫你定你個fd？

冷手打個熱飛機先啦

MARK仔我訓先LA

戒緊丁

wtf？佢打你？

咁撚仆街都有？打女人Wo

gay

閂adblock

佢有人唔做，係都要做我，唉

一路積落都唔少問題既
佢唔識分priority 成日臨時放我飛機搞到我唔知點
我發佢脾氣佢又覺得我誇張咁囉
分手前一星期我因為1d事情緒唔穩定 成日想死
佢頂左一個禮拜話好攰 咩左我條命一禮拜話唔想再咩
所以咪咁

早抖

嗯 怕將ex既情感擺左落佢到
我喊得好西利果時佢會攬實我 摸我個頭話傻妹唔好喊啦
我ex又係成日咁做 好驚一個唔覺意當佢係ex

都幾撚垃圾

性暗示星矢

gogogo

辣殺

希望d仆街可以死晒
訓886

掰

係…身邊所有人都咁話佢
我其實岩岩一齊已經知佢好愛自己
但估唔到愛到唔願意承受任何壓力責任
咩起我條命短短幾日就話辛苦

我係

88

但點解佢咁撚垃圾你都要做頭先求佢啲野

聽日會攰到仆街

你一日打七次啊？

我唔打會谷精上手，隻手會不停郁

斬左佢啦

分咗都好。。。起碼呢個人應該唔可能共患難

斬完噴曬啲精出黎，晒曬

因為我愛佢…

咁咪唔洗打囉

其實係既…
佢唔闖入黎咪咩事都冇

有無人話過你好聰明

斬咗碌鳩佢

好
但熄左電腦
聽日先試

梗係有

sad 而家呢？

Dom碌鳩落街

估到你moon post

講起dom生，好掛住佢...

斬完鳩再斬手，一齊噴

佢block晒我d野呀
其實我現實同fd講起會好嬲
只係每一日起身同問臨訓特別多野諗 先會唔開心

咩mon post
光明正大

同問

夜晚係人類最軟弱既時候

啱啱答左，係唔想俾你打飛機

認真
集思廣益
準備去日本探日本朋友
應該買咩香港手信俾佢好

Why

港女

睇唔到野

搵唔到
仲有冇

老婆餅

。。。。。我一向唔打飛機

D頭髮好撚長，但又懶得去剪

因為要訓教

自己

帶個香港女仔去展現下新科技

你冇鳩，點打

The New iPad

奶茶

都話要剪咖啦

個日本仔應該會問，果兩粒的有咩用？

我都唔打，咩係飛機

日日朝早訓，夜晚起身，點剪

又爆

切左佢啦咁

Tune 大細音量

返工

打機就識

自己剪

屌，個設計咁撚弱智，放中間阻撚住哂
捉佢去踢波啦

你個名

我都想打機 想打人中6

唔打？

唔好啊，玩多幾年等香港爆煲先啦

好呀

你唔好咁，無左果兩粒唔到前後架啦

唔送得

哪有

分唔到

孽瘤接捧

好wo

唔緊要啦，港女有腳

都得，佢做仲撚快爆

咁送韓妹

做咩唔帶啲雞子麵過去

有咩用
我都有啦
仲長過佢地😤

蝦子定雞子？

香港手信wo

不要再說了 好撚憎佢

乜野黎

咁撚粗 又有毛

蝦子，sor

屌，全球化丫嘛

笑死

醒唔起叫咩名

我等睇香港仆街

我都諗左陣係乜子

粗啲唔好咩

遲早仆街

拎黎咬咩痴線 拎黎奶架嘛
好彩我條女有 係短左d

諗諗下雞子麵真係好撚恐怖

破而後立

我好撚鐘意食雞子
打邊爐一定係撚咁食

傻啦

香港唔仆街班撚樣唔會醒

我成日問佢地裝雞子果啲水係咩水黎 跟住全部人唔食雞子

重有少少放唔低？btw佢都真係幾絕

唔怪之得有靚女追

驚閪咩，我大腸生腸都照食
好食又食你唔死咪得

仆街都未必...

phone sex

贏哂

好過連機會都冇

我攰果陣成日講錯野，有次想講 斷六親 講錯斷六筋

開FaceTime

我想同你講林宥嘉同人求左婚...

巴打，你幾時去紅館搞棟篤笑？

之前幫fd google過，好似有茶丫，薯片丫，杯麵丫果d

Between，上次有朋友話打邊爐唔要落肥牛，嬲到我，到底係咪黎打邊爐

。。。。。。唔係 只不過佢有啲煩 唔想覆佢

痴撚線，打邊爐唔食牛唔通食屎啊

我個樣夠晒幽默感

圖呢？

冇圖學人開post?

我都鐘意 但d frd唔鐘意
無得食

叫條撚屌坐過隔離台自己玩一個爐啦

加左小小filter，希望靚仔啲

理鳩佢，照落，唔食既就走

啱聽，但條撚屌好興一個人杯葛我地咁多個

拖條撚屌出去斬

杯撚飽佢，898

屌都同你講左曾志偉咯

茶包幾好
杯麵都唔錯

錄段聲黎聽下先講

佢成日講：我唔同你地食啦
跟住有個朋友有次好撚串同佢講：咁邊個會同你死
佢死死地氣行番黎，笑撚死

好撚樣衰

好眼訓，訓先

今日

重有無敵維他奶

今天我

做乜？芒草

人既耐性係有限

Yes

桃園

有得差電
即刻返生

我瞓了，早抖

Ok

一點點

LSD

米線啦 我個日本同事好中意食譚仔
仲有tempo
因為日本無咁厚既紙巾

DD

???

成班都唔洗訓,痴線

你都未訓啦